

%%%% ZAWARTOŚĆ OBLIGATORYJNA - NALEŻY DOSTOSOWAĆ %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% Tytuł opracowania
\title{Praca domowa 04 - Client\\
%% Tu należy podać nazwę przedmiotu, którego tyczy sprawozdanie.
\begin{small}
Zaawansowane Techniki Programowania
\end{small}}

%% Autorzy opracowania, po dwie linie z nazwiskiem i adresem e-mail na
%% osobę. Każdy opis oddzielony separatorem 'and'.
%% \author{Tomasz Jordan Kruk\\ T.Kruk@ia.pw.edu.pl \and Jan Nieznany\\ jn@n.pl}
\author{Rafał Zbojak\\ Informatyka Stosowana}

% To stworzy właściwy format tytułu oraz spis treści.
\maketitle
%%\tableofcontents



%%%% PONIŻEJ ZAWARTOŚĆ DOWOLNA %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Dokument podzielony powinien być na elementy: section, subsection,
% ewentualnie subsubsection.
\input{cel}
\input{opis}
\input{algorytm}
\input{wnioski}
